如果佳哥去到機場先講no mood, 手足會唔會保護佢離開機場？

黑警會唔會夾硬送佢上機踢走佢？